八達通打手請入

我先唔會用
有晒個人資料
每日俾中共監控你地班豬係邊

罷鐵罷八達通呢

推到有打手入嚟俾負皮

八達通打手死全家

冇用9個月了

ching俾個正皮你

同我推上熱門

香港人真善忘

推呀

八達通打手入嚟負皮未

難怪革命會輸一日港豬一世港豬

兩個八達通打手負皮

三個連登真多港豬

繼續負皮呀喂 俾我睇吓連登腐敗到有幾多打手

活脫脫的藍色經濟圈

藍絲又贏一場

成個連登 都係八達通

咁你明點解而家會咁樣未?
唉...

明呀
努力咗一年
最後結局都係咁

成班港豬抗爭咗一年
都唔明中共玩緊滲透
玩緊監控
仲嗰個打曬飛機

依家連登變到
八達通就正皮
反八達通就負皮

林奠上連登神枱不是夢了

比唔到正評tim

個post又沉底啦

推返上去先